據最新消息稱，警方主動與女事主接觸，並已錄取了口供

邊個炒車撚話報左警？

班炒車撚炒晒車
說好的事主去左報警呢，出黎講幾句

等睇女事主假囗供

咪話上個post 沖出黎話人炒車既炒車撚自炒囉，根本個官一日未判都唔可以話佢有罪

教練有罪無罪有乜分別，個朵臭哂